點睇連詩雅有三首歌有過千萬YouTube views?

連小姐首到此為止，好好過，I'm still loving you都過千萬點擊，香港無乜其他女歌手做到，就算連登至愛嘅衛蘭都做唔到咁高views，連詩雅其實係好傳奇女歌手，係有少少低調，佢係香港潛在超高受歡迎程度，係連登仔太過輕視人地實力，開口埋口笑人公廁，連登仔真係好燈，越踩越紅

三年前嘅post 黎
點睇連詩雅有三首歌有過千萬YouTube views?

其實有冇人真係諗過點解要叫佢公廁
都係曲赤一單野姐 仲要佢地果時係拍緊拖
定只係人叫自己又跟住咁樣叫
同埋都幾認同呢句
「係連登仔太過輕視人地實力，開口埋口笑人公廁」

香港Taylor swift

如果佢受歡迎程度可以去到咁就好

男友數量就可以比得上

你又知？

性格完全一樣

關你撚事咩
不如係香港全部拍過一次以上拖既人唔可以做歌手藝人丫笨

深水埗公廁多人去掛

咖喱

舊街角同為何我要愛上你都唔過千萬？！

gem過億

說散就散都過億

牙漿秒殺佢啦